舍妹六歲已經成為港女求救

平時都無買開咩玩具比佢
但係佢啲玩具越嚟越多
問佢係邊度得翻嚟佢話係佢班啲男同學送嘅
咁細個已經有男仔送禮物
平時啲小朋友要帶零食翻學,佢就自動有男仔請佢食
放學係公園玩又有男仔幫佢排隊等佢玩鞦韆

係咪已經無得救,唔想教出個港女但已經對佢好嚴格點算

香港地 有閪就已經係人生贏家

幫你調教 交畀我就得

不了
自己的事自己做

你不如話而家d仔細細個已經係狗公格

真係好撚狗公係咁想上我屋企玩
屌佢老味我梗係唔比啦

樓主係咪家姐

你個妹好靚㗎？

佢阿哥

你個妹好撚靚女？

唔知點講
得意咯咁細個好難講靚唔靚女 baby fat

Hello 無圖

慘啦 咁好易令佢以為所有野都係免費得到

真係無圖
搵我老母好啦唔好搵我個妹

所以咪死咯
咁落去好快變港女

好呀 老母圖呢？

放心啦，你依家問定邊到整moon好，到你阿妹16歲你就用得著

講明無圖你自己搵我老母啦

十年後
我唔想咁後生做人舅父啊

btw 咁細個港女格好難救

我唔知道係佢主動收兵定班仔自動入伍

細細個已經識收兵 啲仔又細細個已經做兵

人類超進化

雙向架姐
準備做人舅父啦

Molamola

讀女校

不過其實都係睇你點輔導返佢啦
唔一定要針對同佢傾收男同學禮物嘅野
從旁入手 俾啲例子佢 分析做港女有咩唔好 港女有啲特徵
唔好直接話小朋友 佢地會唔開心
我細個收過個異性同學送過一大盒又文具又銀包仔嘅野俾我
屋企人反應係講啲無功不受祿之類嘅故事俾我知 之後就學識左推

多謝巴打教路
我都搵緊有無啲懷柔政策比佢

笑撚咗
一係就教佢好好利用自己長處
一係就教佢唔好咁容易接受

兩個都正常思路黎

或者你阿妹天生真女神格
要教佢好好利用自己呢種特質
真正贏在起跑線

你大佢幾多歲？

12年

我想教佢同班男同學保持遠啲距離唔好咁容易受人恩惠

6歲收兵收到26歲，黃金20年

難分真與假

佢應該早過你買樓

到時靠呀妹養

你應該感謝佢係女仔 仲應該幾靚
條命係咁 就要教佢將來帶眼識人
搵到個有錢的先好結婚
點玩都好 起碼要教佢出入大場面
同讀好書
有前途

放心啦，所有女人大個都會變到污鳩槽，啲底橫可以一個星期都唔洗，十年後你就知

教佢釣金龜 全屋脫窮靠哂佢啦

自己溝唔到女就唔抵得啲狗公撩你個妹

幼稚園

屌 你個妹生得出個陣你都唔會再係後生啦
除非佢而家生得出
所以你根本唔會有後生做舅父嘅問題

細路仔無咩港唔港女嘅概念 通常人俾佢佢又鍾意就收架啦
好似請食糖都無咩細路會抗拒
要慢慢教道理

八達通

未來

班狗公搶左樓主個妹，樓主冇得玩從小培育禁忌之戀

咁你就自己諗咪撚上黎問啦

簡單啦！反下為主 收你啊妹做女兵咪得

幾錢q

好好培訓佢 到佢大個嫁左個油王你就上市公司CEO都有得做

港男骨子裡就係賤 你改變到佢都改變唔到班男

以前D細路唔係鍾意蝦自己鍾意ge女㗎咩？
做咩而家去晒做童軍

有前途 將來一定非富則貴

相都無

教佢收兵 香港地生女回報率真係高

屌到變男人?

教佢收左人禮物要講多謝同回禮

印象中 男同女會分開玩
好少聽小學男女玩得咁埋

佢做完功課之後同佢講完
佢話聽日會送翻啲玩具翻去
不過問完佢,佢話唔想同男仔玩,不過佢好似比同班嘅女仔排,得翻啲幼稚園嘅朋友肯繼續係小學同佢玩,可能係佢同我一樣太怕醜先會咁,會帶佢多啲出去參加唔同活動識啲其他小朋友

小學雞唔係男仔女仔互相憎恨架咩

咁細個已經比人排

痴線

agger

Pm等我幫佢

fbi